全香港最高質嘅youtuber一定係蛇仔明

而家有無人仲有睇佢地啲片
我諗一定好多人都唔識老兄同臭fing

4.7m點擊率 香港好多明星都做唔到

Lihkg無人睇

收皮啦 每次upload都係up成個月前d片
睇撚到冇癮 新年睇翻聖誕d片
吹鳩脹

老兄
好哥哥

睇左7年 好似睇住臭fing大咁

由幾百訂閱開始睇
最深刻係臭fing發脾氣啲片

第一次睇 有個咁既老豆真係快樂童年

臭fing同老兄
佢地屋企好溫暖 老豆好錫佢兩個 又玩具又鞋又零食 好老豆

臭fing

老豆都玩埋一份先好野

死忠